{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2347&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 NO.25"
    },
    "text": "当宿ではコロナウイルス殺菌消毒を行い、「無菌清浄空間」を提供しています。 この空間は人体に無害な殺菌、抗菌、脱臭機能を持っており、衛生的で健康な室内空間を維持します。 また、空気質管理のために「空間ケアプログラム」を実施し、快適な寝床を提供します。 駐車場内には電気自動車充電所が計2台あり、駐車施設も保有しています。 晋州革新都市までは車で約2分、晋州城までは車で約5分の距離です。 また、空軍教育司令部までは車で約20分、キム·シミン大橋までは徒歩で約7分の距離です。 慶尚南道樹木園までは車で約30分の距離です。 客室の内部施設としては、全客室でワイファイが使用でき、居心地の良いスパ/ジェットも備えています。 また、各客室にはパソコンが設置されています。 朝食は提供されており、24時間購入可能な無人売店も運営しています。 フロントサービスおよびその他の施設としては、プリント、Wi-Fi、各種携帯電話充電器、最新パソコン、ムービーネットで無料映画を提供し、ポップコーン、カップラーメン、各種ドリンクも提供しています。 駐車施設は大型車も駐車可能で、広い駐車スペースを確保しています。 また、飲み物、手軽弁当、おやつなども24時間購入できます。 追加でご案内する事項としては、オンシーズン、特定日、祝日の前日は料金が変動する場合があり、客室の事情により料金が変動する場合があるという点です。 位置は核心都市の向かい側にあり、川辺道路沿いに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿では何を行っていますか？",
            "answer": "宿ではコロナウイルス殺菌消毒を行い、「無菌清浄空間」を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の空間はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿の空間は人体に無害な殺菌、抗菌、脱臭機能を持っており、衛生的で健康な室内空間を維持します。"
        },
        {
            "question": "駐車場内には何がありますか？",
            "answer": "駐車場内には電気自動車充電所が計2台あり、駐車施設も保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿から晋州革新都市までは車で約2分、晋州城までは車で約5分の距離です。また、空軍教育司令部までは車で約20分、キム・シミン大橋までは徒歩で約7分の距離です。慶尚南道樹木園までは車で約30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室の内部施設は何が備えられていますか？",
            "answer": "宿の客室の内部施設としては、全客室でワイファイが使用でき、居心地の良いスパ/ジェットも備えています。また、各客室にはパソコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿では何を提供していますか？",
            "answer": "宿では朝食が提供されており、24時間購入可能な無人売店も運営しています。"
        },
        {
            "question": "宿のフロントサービスおよびその他の施設は何がありますか？",
            "answer": "宿のフロントサービスおよびその他の施設としては、プリント、Wi-Fi、各種携帯電話充電器、最新パソコン、ムービーネットで無料映画を提供し、ポップコーン、カップラーメン、各種ドリンクも提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿の駐車施設は大型車も駐車可能で、広い駐車スペースを確保しています。また、飲み物、手軽弁当、おやつなども24時間購入できます。"
        },
        {
            "question": "料金についての注意事項はありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日の前日は料金が変動する場合があり、客室の事情により料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどこにありますか？",
            "answer": "宿の位置は核心都市の向かい側にあり、川辺道路沿いに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 555
    }
}